{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73991&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도플렉스프라이빗풀빌라"
    },
    "text": "700坪余りの庭園があるプライベートプールヴィラではどこにも見られない幻想的なビューが鑑賞できます。 ユリ島博物館、盆唐ノモ海水浴場、海の香り樹木園が周辺に位置し、様々なレジャー施設を楽しむことができます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室では無料Wi-Fiが使用でき、禁煙客室と駐車施設も用意されています。 ベッドルームAとベッドルームBはキングサイズベッドで、ベッドルームCはシングルベッド2台で構成されています。 客室ごとに個人プールもあり、7月と8月には繁忙期により料金が調整されます。 バーベキューを楽しめる施設もありますし、炭やグリルもレンタルできます。 最大人数を超える場合は入室が制限され、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと未成年者の独立した利用は制限されます。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用とゴミ処理に注意しなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は料金とプールの営業時間が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベートプールヴィラの庭園はどれくらい広いですか？",
            "answer": "700坪余りの庭園があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ユリ島博物館、盆唐ノモ海水浴場、海の香り樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "客室では無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "ベッドルームAとベッドルームBはキングサイズベッド、ベッドルームCはシングルベッド2台です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにプライベートプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個人プールがあります。"
        },
        {
            "question": "夏の繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、7月と8月には繁忙期により料金が調整されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、ペットの出入りと未成年者の独立した利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理について注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用とゴミ処理に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中には料金やプールの営業時間が変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には料金とプールの営業時間が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 364
    }
}